連登兩大派系，大家會入邊一面？

波台軍：
1.將軍（蓋清）

時事軍：
1.將軍（攬鈔巴）

歡迎大家報名從軍 跟格式填user名

Join the army!

波台軍：
1.將軍（蓋清）
2.旋風發射器

時事軍：
1.將軍（攬鈔巴）
2.旋風發射器

波台軍：
1.將軍（蓋清）
2.
3..末來的泰冠

時事軍：
1.將軍（攬鈔巴）

寫錯
波台軍：
1.將軍（蓋清）
2.旋風發射器

時事軍：
1.將軍（攬鈔巴）
2.末來的泰冠

娛家軍
1. 慘過番印度（印巴）

童軍：
1.黑夜monica

波台軍：
1.將軍（蓋清）
2.旋風發射器
3.ssp yoyo

時事軍：
1.將軍（攬鈔巴）
2.末來的泰冠 旋風發射器

支持N賓
放針系

又激嬲波台

企蓋清後面一陣佢瀨屎點算

新post幫推唔該